"Dat maakt het erger."
"denk je?"
terug Mr. Wemmick.
"Veel over hetzelfde, moet ik zeggen."
droeg hij zijn hoed op zijn hoofd, en keek recht voor hem: wandelen op een zelfstandige manier alsof er niets in de straten om zijn aandacht.
